Los profesores Daniel y David, están preocupados de que Andrés estudie y prepare la sesión
del curso de programación.

Esto es porque al final del ciclo deberá preparar una tarea de 4 preguntas.

Andrés ¿Estás preparado?
